太古間誠品真係離曬譜

成間「書店」幾乎7成既位置都唔係賣書，而係賣埋d立雜野，衫褲鞋襪廚具威士忌盆栽果汁手袋眼鏡文具奶茶香薰，再加上餐廳、甜品鋪、仲整埋間髮型屋
好少少既文史哲書50本都唔知有無
仲話文青

淨賣書執左好耐

誠品靠賣珍珠奶茶賺錢
唔係靠賣書

要搵文史哲書從來唔去誠品搵

都唔係嘅，近年都入左幾多歷史政治類新書

靠賣書執左九世啦

仲要keep住不停update入新貨

相反之前page one，執之前個幾個月，見佢為左奶共入埋晒d垃圾，點知過左無耐就執

旺角有間賣文史哲的書，幾好嘅

太古分店似走不停分租依個方向
好似話黎緊裝修，佢而家keep住搵租客加入
到時應該變左誠品商場
如果係特色品牌或者本地手作都符合既
但見到零食物語同波仔真係

其實尖沙咀都係咁，
連台灣都有同樣情況。
根本賣書唔似賣書，
去樓上書店好過啦。

下台灣誠品都係咁啦5層入面其中有全層都係分租出去

不過我覺得除左天仁同下層果幾間食野最多計埋係旅遊書隔離幾間workshop之外其他鋪頭都係等執

波仔真係好on9

好似話唔同誠品行唔同路線
cwb就真係賣書多
tk就賣原創創意野多
好似係

利申聽講

我駁唔到

試過係誠品搵書搵到燥底 大作家既書又無 分類又九唔搭八

係你on9姐

靠班對著手機嘅香港人唔通淨賣書為生？
如果淨賣書就執左九世，乖乖地做台灣生產啦

Cd舖都係咁啦
賣周邊野居多

誠品本身都唔係靠賣書起家啦

尖沙咀同太古分店其實叫誠品生活Eslite Spectrum
明刀明槍賣雜貨同嘢食

電子書有Amazon, 實體書有博客來金石堂etc., 加埋土地問題, 啲人想買書都冇位擺, 淨係賣書聽執
誠品簡單講就係由賣書變賣服務, 集合一堆cafe, 文青, 手作, 時尚或者本土情懷舖頭, 加埋賣書, 請作家開講座sell品味同生活態度

不過波仔, 零食物語, 台灣乾果(太古分店一筒筒擺到成地都係)嗰啲做cheap哂個場真係唔掂

零食物語好似執啦

尖沙咀哥間離譜d
不過佢地分店個名叫誠品生活 唔係誠品書店
所以賣雜物是常識吧

大把人入去都唔係為買書啦

咪係

好似Page one 咁做遲早汁

香港仲有冇英文書店

邊間？

尖沙咀辰衝？

未去過

有名你叫：「生活館」
邊個話係賣書架啫
人地誠品一向都唔係只係賣書
係賣中產文青生活態度
你去台北睇下信義區間旗艦店
都係賣呢d

連登仔最鐘意Page one

去過台北店 未牙

誠品 唔係只賣書

麵包舖

樓主剛下來不要怪他

香港人嘅閲讀比率 最多人睇嘅所謂書應該係旅遊書

其實比起三中商嘅選書已經算好 同埋誠品真係有心推廣閱讀 例如經典共讀計劃就係例子 利申冇去過太古分店

唔駛擔心 太古最鍾意將啲嘢調嚟調去
幾個月後又有新嘢㗎喇

有咩需求咪有咩供應囉，你班香港人係咁有文化嘅間舖洗鬼靠賣立雜野生存

啲人坐定定係到睇書洗乜買

銅鑼灣分店幾好行

香港咩人多咪賣咩野囉 讀者係香港小眾黎咋 靠班窮閪唔買野剩係打書釘執柒左十世

文青先唔會睇書

人地係誠品生活，唔係誠品書店喎

Page one高質呀

文史哲幾時等於文青？

香港地有邊間書店純買書

做咩會有波仔

文盲先買得多書

誠品話知你專櫃賣乜柒, 總之賣到既佢都有得拆賬 太古附近全部都係住宅, 波仔有得做嫁

香港人都唔睇書

人地叫誠品生活 唔係誠品書店wo

有幾多香港人真係買書睇
平時見D人或者廢老行去書店都係入書店只看不買
一係就網上搵DL版
實體書對於現代人黎講 真係太過唔方便 又重又大本
一部電話已經搞掂晒
BTW 從來唔睇書 自認係垃圾 廢青 字都唔識得多幾隻

睇好書一定要實體

偽文青

波仔係用黎比返誠品既人食飯

文史哲已經算多
應該話除左暢銷書旅遊書就得返文史哲

樓主有冇去過台灣誠品？

連張梁記呢d垃圾都開埋入去

香港人會買書，唔會睇

人地叫誠品書店咩?

人地叫誠品生活呀大哥
係咪你搞錯左D野咋? 放哂書入引入D小生意入去, 租咁大比你班人當圖書館呀?

你當佢係有書賣既citysuper啦

銅鑼灣幾層賣書

都多文史哲書，但好撚貴

誠品卡都冇續啦，賣書

其實香港有公共圖書館
大學生又可以去大學圖書館
唔係搵唔到或者好鍾意的書都唔會買啦

學津？
以前佢自己印書

打卡就大撚把

新書無得借

其實一本書又有幾重呢

買書最大既成本係屋企擺佢既位

最愛森記書局